講起做實事，cctoy永遠只會網上抗爭得個講字，但波台就真係會做實事。

47 名參與或組織民主派初選的人士被控「串謀顛覆國家政權」。在昨晚（5 日）於旺角大球場進行的香港超級聯賽，有球迷於球賽 47 分鐘時站立鼓掌及高呼「撐手足、撐手足」，聲援 47 人。有網民看片段後大呼感動，指「抗爭無處不在」。
昨晚的賽事是由冠忠南區對東方龍獅。據《蘋果》報道，過千名球迷入場，有球迷於下半場 2 分鐘、即 47 分鐘一齊鼓掌，亦有人叫「沒有暴徒，只有暴政」。網上流傳片段則可見到，球迷鼓掌並大叫「撐手足」。今場賽事，東方龍獅最後以 5：0 勝出。

另外，今場賽事的球證是正職為警員的球證廖國文，不少球迷於觀眾席上大叫「死黑警」。
本身為交通警的廖國文，在去年 3 月於南區對和富大埔的一場賽事中，向其中一名和富大埔職員出示黃牌，有指當時有職員大罵「黑警」，因而被吹罰。而於前年 7 月沙田新城市廣場警民衝突後，他被指於 FB 發言批評示威者，被網民圍攻；之後廖國文未有再執法港超聯賽事，至疫情期間復賽後不久復出。

cctoy班撚頭連嗌句口號都唔敢，淨係剩喺個鍵盤前面屌網上抗爭。

連正字都唔識就收撚皮啦。

btw呢條傻閪嗰時有份話要搞到港隊踢唔成場波，話港足冇撚用只係佢嘅condom

條撚樣支那人嚟？又唔識正字仲反本土波。

有咩錯？

不嬲架啦
佢哋既建國大業就係推推拉拉好嬲好嬲block同捉五毛 得閒就崇拜啲kol如lunch哥攬鈔鈀之流

用呢個個post即刻唔同晒

推上熱門就有機會贏

希望cctoy吹雞入場睇本地波

乜人仲唔衝入嚟屈人以偏概全問證據？

椰子是無辜的

問佢哋本地波有邊幾隊都噏唔出啦。

庇護工場好少放假

港joke condom嚟

*某人

原來呢啲叫實事😅

湖人?

起碼係宜家仲肯講，當住雙狗面前屌佢死黑警先，cctoy班撚頭日日喺個鍵盤前面圍爐，屌兩句死黑警買贖罪劵就當抗爭咗。

*隻狗

好叻好威呀

仲有，推個47港人post上熱門就當關注咗
。

起碼真係有做實事而唔係坐喺個鍵盤前面當做咗嘢。

波台有幾多人真係有入場有睇本地波
唔好將波台同港超痴線佬掛勾
當年港支大戰已經看台掛緊獨旗

睇返仲有抗爭嗰期 有抗爭嘅時間波台都好靜 相反cctoy就成堆冷氣軍師喺度拍指指點點同9up

不嬲叫開波台黐線佬。
波台掛港獨台獨旗嗰陣，cctoy仲飲緊奶仲做緊左膠。

樓主咁樣收割光環

坐喺冷氣房mon直播指指點點，仲記得有條友開post嗰陣直頭講到明佢無出
。

拉。

唔好玩啦 球迷就代表係波台 咁新聞從業員咪=時事台

坐喺冷氣房叫人衝

咩類比嚟。

同單身跪地一樣，叫為黑人做左實事

班撚頭宜家夠唔夠膽大庭廣眾下屌柒黑警先？鍵盤抗爭就收撚皮啦。

淨係係所謂疫情之下都仲夠膽出嚟睇波已經贏班Cctoy九條街

運動員自己有更多比跪地更有用嘅方式去對抗種族歧視，而佢地就只係繼續形式主義唔行多幾步。

香港人對著宜家喺獄中嘅手足，呢啲就係目前佢地做到最多嘅事—等人唔好忘記佢地，咁都好攞嚟比

念力劫獄

cctoy邏輯：
你冇做實事：冇做實事，
你有做實事：噉都算做咗實事，
坐喺鍵盤面前日日推post上熱門同圍爐就真係做咗實事喇。

酒哥

分化完未
做咗幾十年人都仲會中 cctoy 波台
呢啲垃圾技倆

和勇不分四隻字攞去餵狗算啦
雨傘完 loop 完再 loop

講事實啫。
Btw講割蓆真係冇人夠cctoy嚟，就前日咋嘛，有個勇武手足踩民賤聯台拆場，個樓主開post叫人唔好割蓆，跟住個樓主好快就畀人屈精神病，個comment仲要係最多正皮。

要屌咪屌個 user
所謂 cctoy 同波台
都係啲稻草人稱呼
愈用愈多人互屌愈氣餒

最多正皮咪又係唔過千
兩邊互屌製造敵意
最後咪得自認 cctoy 同波台嘅人圍爐
其他 user 見到啲 keyword 都唔會撳入嚟啦

有冇興趣入cctoy講呢番說話

講撚到厭啦
兩班煩閪日屌夜屌
幾撚多人開 post 叫過你地咪撚再用呢啲 terms
要屌咪直屌個 user
你成個台咁屌
跟住無辜俾你屌埋嗰啲又嬲鳩
無限 loop

Respect

你喜啦

點解釋次次都係呢類comment最多正皮？
你要過千正評嘛。

唉，David 又送頭？

支持支那仔傻西David過千平評喇掛？

唔該連仔，執咗個體育台

叫人執體育台，個千正評喇掛。

又大大巴拍落落自己度。
係咪又想拉番個人出嚟講？對自己有利就拉埋成班人一齊講，發覺自己班柒撚咗就話自己冇講過唔好以偏概全，公就你贏字就我輸。

事實擺在眼前，係你不願面對。

咩呀，cctoy咪係cctoy橕左手足囉
又唔計？

你想點？

要屌2千幾個cctoy友
你屌埋我個份
屌得黎都俾人屈毛

偽善撚永遠向弱勢個邊埋手
叫弱勢個邊唔好攪咁多事

龍門post正評數班人如果有幫襯開龍門，龍門都唔使破產

得啦得啦
啲高質會然走曬吖嘛

係慘啲嘅
自己鬧人冇人理
俾人鬧就好多人正皮
反省下點解自己開 post 冇人理啦怨婦

人地講你又聽唔入耳
自己開 post 就單單打打圍爐取暖
不斷咁做重複嘅事個結果都係一樣
就係來來去去幾丁友圍爐笑鳩 cctoy
繼續開埋啲冇人睇嘅 post
然後個朵愈嚟愈臭

開 post 唔俾人留反對意見嘅
不如開個 facebook page 算啦好嗎

你段嘢我還番畀你，完全自打嘴巴食哂回力鏢。

個朵愈嚟愈臭嘅似係Cctoy多啲喎

件On9重嬲緊木耳單嘢

係啦係啦
龍門post啲正皮多到要告急

cctai 俾關sir 縱壞

咪係 講到得波台班假膠睇波咁
分分鐘有啲入場睇嘅就係波台口中嘅cctoy

請喺三分鐘內依次序講出東方龍獅陣容。

唔知你做乜鳩 講唔出係咪入唔到場睇波

要撐就要睇番咁上下歷史㗎啦，忽然足球就當自己撐緊？呢題唔識？唔緊要，問過條，請喺三十秒內講出東方龍獅分別喺邊年攞過港超冠軍同足總盃，只需要列出2000年往後有攞過嘅年份就得。

啱呀 你唔同cctoy班軍師講？

師兄幾幽默 下次叫爸B入馬場前要背晒所有場次啲馬先=.= 下次建議Ching可以喺球場門口逐個問入場睇波嘅人

又屈

喂噉你撐隊波就緊係對隊波有基本嘅認識㗎啦，你有冇聽過有球迷連隊波嘅陣容都講唔出？你係真球迷都包拗頸明眼人一睇就知啦spin嚟spin去，宜家畀多個下台階你，請你喺三分鐘之內講出港超任何球隊嘅陣容。